如其用一萬億起人工島

可唔可以用一萬億救市 輸到仆街